聖誕老人與習大大的分別

.

咁施生咪

信就信 唔信就唔信 乜撚野叫微信？

笑就笑 唔笑就唔笑 乜撚嘢叫微笑

軟就軟 唔軟就唔軟 乜撚嘢叫微軟

博就博 唔博就唔博 乜撚嘢叫微博

辣就辣 唔辣就唔辣 乜撚野叫微辣

調就調 唔調就唔調 乜撚嘢叫微調